會員佩雷斯主席應否死全家

應該的給個正評！謝謝

請尊重，謝謝！

鮑姐

支持耆齡王屌鮑姐的給個正評

佩雷斯主席就係鮑姐之子

樓主心地好 個樣應該生得唔差
相反 肉酸仔就..

4啦 4𨶙曬佢就啱

收吓把口啦屌你

吹？

世清，唔係唔撐你，但想會然們互相尊重

係肉酸唔放過自己 皇迷忍無可忍了

咁你姐係唔能撐世清姐

屌9你地,出黎隻揪

屌你老母邊撚個呀
無啦啦咒人全家好型?
祝你全家死先

呢鑊撐廢鋒

是

講中左

冇人識尊重？

玩留肉酸仔

肉酸仔佢姓韓 名信

.

佢做錯咩？

專門胯人褲浪